[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

新系列
蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

From鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

From元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

From我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

留名先

LM

Lm

有人又偷偷地夜晚up story

推

係咪拍緊片 出方形麵包

想提sony寄ps5比佢咋

唔好抄人啦蝦乾 人哋煮野食好叻

要抄陳倩揚咁肉酸

poor蝦佳

相信佢冇抄陳倩揚 佢應該係抄假佳個頭

已經post 18
不得了

其實都唔洗擔心蝦佳會有分離焦慮症
佢都冇同過個老母親過

一時快手變咗不推文

完全同意係同老豆老母都無親過

Sad but true記得佢有條vlog話個仔點解痴住媽媽會喊，人哋痴住媽媽好開心㗎喎
我都想話，人哋痴住自己個仔好開心㗎喎，乜你咁憎個仔

我家姐生第一胎嗰陣時我直頭形容佢係痴女

一直好想講Doona呢架車個賣點係seat位可以拆出來做car seat
蝦乾佢哋都冇車 jakewell搵佢賣廣告真係超on9
個位咁窄唔用得耐 正常冇車家庭一定唔會買囉

蝦乾：只是缺乏安全感姐🙂繼續做獄卒先

每次睇返主題回顧
都會心痛蝦佳

都唔夠方形 重做啦

lm

留名

部相機做乜

一早起身又見到上咗熱門 名都未留得切

放部相機出後 但用手機影?!🤔🤔
專業攝影師蝦乾教學 : 其實影相什麼光圈呀都不是重點，因為相機是背景板👏👏
養育我兒都不是重點，因為我兒是為r撈👏👏

邊有人會放部相機喺食物隔離

話時話，我見好多KOL媽媽，佢地都會整番個限時動態精選用黎放自己小朋友ge動態。
蝦乾有:孕:，但蝦佳出世咁耐連個精選都冇?!?!
我見明思呀，小b呀，淼淼呀，連藍jade都有!!!
到底蝦乾可以有幾唔中意蝦佳呢?!?!?!

蝦假都唔識笑，整個動態show啲扁頭轉身/濕疹回顧咩

我相信ftm蝦乾如果全日對住蝦佳照顧蝦佳，而唔係比蝦佳自己起房，拎住部手機唔係mon post，而係一心想影多d蝦佳既嬰兒期，要捕捉蝦佳開心一下個樣唔係難事!!
只係蝦乾個心根本唔起蝦佳到 只係起自己到!!
🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

呢張相係咪Post過啦?
用電話影住部相機同方包
上一個post有見過

唔一樣架 呢個story而家仲睇到
你去佢IG睇吓

佳仔成個人dur曬落去，坐到V字型咁，會唔會好唔舒服

佢成日都整呢d乾爭爭方包，整到咁肉酸重要次次post ig ，佢可唔可以比d新意

你覺得見過係正常
因為蝦乾一整方包 日日就係得方包

咪係
方包咁多款式 日日都係白方包 睇見都唔開胃

方包最健康🙂

呢位媽媽真係好做作，張張相都充滿計算

仲有坐櫈/約束衣集合

廚藝只能整到白方包🙂

BB好鍾意呢種包裹感覺 又唔會唔舒服嘅
不過坐多幾個月又唔用得，都唔知用咗有冇5次
蝦乾又可以二手放咗佢了

大家又係時間飲水喇

可能蝦佳開心嘅時刻真係得嗰一下

對上一次

真係睇到口乾

畢竟不是大户人家🙂

其實想BB個頭係圓角

不如你抹返乾淨塊鏡先影啦

Pamela見到佢咁應該眼都突埋

人哋elva係抱住個b做運動
蝦佳

個頭又lup 又亂，好唔療愈
點樣R gym room sponsor 阿

補圖

本想搓圓我兒的頭
不過人非完美 一時失手整成了方形🙂

Coffee做yoga都係由得個仔喺側邊爬黎爬去
所以蝦乾唔洗諗點反駁喇

其實蝦乾係咪行緊暗黑兵法
諗住黑粉都係粉
反正已經做臭左個朵
不如盡地一煲 趁有人留意做更多柒野
希望有部份hater會追追下變fans

唔信佢會咁諗一定會覺得自己係最知性最好嘅人妻係你班人唔識欣賞，醫生話冇問題🙂

終於有衫換

今日涼呀嘛頂
唔個蝦毛著成點 好擔心

蝦佳長期都喺唔開心樣

唉 見到佢個樣 轉頭食飯都唔開胃

係屋企影呢啲濕鳩workout相都要腳尖掂地造作到

正想講佢個樣真係好哀怨

整個方包整幾廿次都唔掂 不如收皮啦

方角吸引法

佢pat陰笠撚到
係咪專登話俾人知有出汗

all back啦 見到都唔開胃

根據 《侵害人身罪條例》 第27條 ，任何超過16歲的人，如有責任管養、看管或照顧一名不足16歲的兒童或少年人，故意進行某些行為及因忽略而沒有作出某些行為，例如沒有為兒童或少年人提供足夠的食物、衣物或住宿，或明知及故意不向負責提供這些生活所需的主管當局、社團或機構，為有需要的兒童或少年人領取資源。任何超過16歲的人如因任何理由而無法照顧不足16歲的兒童或少年人，就有責任向相關機構求助。一旦干犯 第27條 所列明的罪行，如經 公訴程序定罪 )，可被判監禁十年，如經 簡易程序定罪 )，則可被判監三年。 《侵害人身罪條例》 第27條 列出的行為，亦符合《兒童權利公約》第19條的規定。

如果我懷疑有兒童受到虐待，我可以怎樣做?
當 你 懷 疑 有 兒 童 受 到 虐 待 時 ， 你 可 以 致 電 以 下 單 位 尋 求 協 助 ：社 會 福 利 署 熱 線 （ 電 話 ： 2343 2255 ） 。 你 也 可 以 告 知 你 熟 悉 的 專 業 人 士 ， 例 如 老 師 、 幼 兒 工 作 人 員 、 輔 導 主 任、 社 工 、 醫 生 及 護 士 等 ， 或 向 警 方 求 助 。

當我舉報了一個懷疑虐待兒童個案後，有關部門會如何跟進 ?
在 接 到 舉 報 後 ﹐ 社 會 福 利 署 保 護 家 庭 及 兒 童 服 務 課 的 社 工 會 聯 絡 該 兒 童 及 其 家 庭 ﹐ 以 進 行 調 查 。 社 工 會 評 估 該 兒 童 的 情 況 及 危 機 程 度 。 如 有 需 要 ﹐ 社 工 會 為 保 護 兒 童 把 該 兒 童 送 往 醫 院 或 其 他 適 當 地 方 ﹐ 以 便 接 受 身 體 檢 查 或 治 療 ﹐ 或 安 排 暫 時 住 宿 照 顧 。 警 方 會 介 入 懷 疑 有 罪 行 發 生 的 個 案 。 有 接 觸 該 家 庭 的 醫 生 ﹑ 社 工 ﹑ 老 師 ﹑ 警 察 ﹑ 臨 床 心 理 學 家 等 專 業 人 士 ﹐ 會 進 行 多 專 業 個 案 會 議 ﹐ 探 討 虐 待 兒 童 個 案 的 多 種 情 況 ﹐ 例 如 兒 童 受 傷 和 心 理 創 傷 的 嚴 重 程 度 ﹐ 為 有 關 兒 童 制 定 福 利 計 劃 。 此 外 ﹐ 會 議 亦 會 討 論 如 何 提 供 適 當 的 服 務 ﹐ 以 幫 助 該 家 庭 。

點解無可能呢
呢個世界都有格臭網紅係以自己擁有幾多haters為榮

Errr我唔識整麵包
想問下一個有角嘅模可以整到圓角嘅包？

分分鐘呢期多左人follow佢睇佢點癲
蝦乾表示興奮

瘦極你都唔靚架啦蝦乾

有可能
明明我地係想睇佳佳
蝦乾就吊我地癮淨係po 啲corner包

諗起佢紮肚片個大盆骨

好唔開胃
蝦乾真心衰老得好快

原來係我搞錯左
之前係分別post過方包 同埋 sony相機
今次係合照
2張既構圖好相似

日日都整麵包唔悶？點樣整 幾多幾多次都係咁乾咁硬
不如放過啲麵粉啦好嗎

平行四邊形的我兒也十分可愛🙂

打電話去 2343 2255？ 整理下啲資料，晏啲打過去先

仲要周圍講又有曬證據

完美的蝦

係啊

好造作 特別係攝一邊衫入去

做完都係面青口唇白

大陸仔沉迷打機無視幼兒窒息亡 老婆受驚失血不治

沉迷打機我又諗起蝦公

就算蝦乾收到都唔知點介紹好明明之前讚到正負零同tetal天上有地下無咁可能d pr見佢成日彈出彈入都廢撚事送畀佢

方唔係見我哋話佢次次着同一套佢先專登影咩
Mon po蝦好似撚狗咁真係好過癮

有錢收仲唔今日的我打倒昨天的我
歐洲專貴品牌 時尚外表 點綴我如靈堂的家🥰

呢個幾出名架 經營shegoestoseoul白手興家 好叻女

蝦乾唔會受驚 終於可以24小時me time

原來佢都做左媽媽 以前有幫襯過佢
覆得快又有禮貌

想當年paperplanes都興過好一段時間

依排日追夜追依個post，頭先見到老泥m個story都諗起蝦乾啲頭髮
心諗佢明明生完好耐，而家先嚟學蝦乾post啲咁嘅story
睇真啲原來係佢個女份功課，畫到好似蝦乾琴晚個story個幾條脫髮咁
而家見到咩都諗起蝦乾，好想追擊

成杯水啱啱飲哂先碌到呢度

唯有再斟過杯水先

其實可能係同一個呢
構圖唔一樣分幾次PO

扮係事業型女性 日日都有做嘢

證明佢份人冇乜美感，冇乜創意

運動相同一個樣
麵包相同一個樣
Product shot都係同Angle 同構圖

笑死就咁睇以為去水口嘅頭髮嚟，心諗唔通係串鳩蝦乾？！

咁快又新post
留名先

to 子子

做佢個仔真係好慘
見過好多靜既bb 長期都咁木獨既真係冇見過

Kiko整到咁都未扮專家
蝦乾你知唔知醜㗎

對比hagone整比個on 9 老公果個狗屎生日蛋糕
Hagone 真係唔知醜

講真你唔識唔緊要㗎 整得醜唔緊要㗎
但唔好裝備撚上身再懶勁教人啦
柒到打冷震㗎真係

睇落好正好好食
呢啲先叫食物㗎嘛

應該善兒都叻過蝦乾

起碼有禮貌過佢

浪費食材系列

睇完飲晒成包維他奶

見圖飲水

以前係望梅止渴
依加係望蝦止渴

善兒又靚又可愛 又有禮貌 仲識聽媽媽嘅意見
點似蝦乾又乾又臭串仲慣性無視人

因為呢個po去左follow 明思
真係好大對比
唔知蝦佳大啲蝦乾會唔會咁好心機設計間房比佢呢

整衰咁多野

屌佢可唔可以唔好玩食物
第一pat係嘔吐物黎？完全唔知佢整乜

睇到個Professional 好敏感

可能同maid 一齊訓maid 房

抱住個BB影相明明係好正常
得蝦乾先會係咁放個仔喺凳
仲瀨冇人揸機
真係慶幸呢派多媽媽KOL
輕鬆比下去 等啲妹豬唔使畀蝦乾呃

我想問下豬肉係邊

Bb床，換片區，playmat 都係白色
佳仔要等讀幼稚園，先知原來世界可以咁繽紛

洋蔥豬肉可以點新菜式我又想知

望蝦更渴

錯 係佢未食過=新菜式

最後個張係乾蘇餅

好似得一塊豬肉 全部都係洋蔥

豬肉喺佢自己身上

第一張圖其實整緊乜

重點係，唔識又懶叻
唔跟食譜

有小助手、老公
又點會無人揸機

慌唔係蝦乾又想影得自己靚
又想捕捉蝦毛（曇花一現嘅）笑樣
又要影唔到蝦毛扁頭、瘦弱個四肢
又要影到環境同玩具同裝備

結果就黎就去，無一張見得人

噢唔好意思眼殘
係蝦師傅自己寫嘅食譜
檢討後，龍門任佢擺

pin this
下個post又有新野要pin

btw狗屎包去左邊

人地個b都無笑 但唔知點解會覺得溫馨過蝦乾

蝦佳個頭係咪inspired by hagone 方包

其實佢唔好冚個蓋由個包焗嗰陣自己發就會係圓角
但佢又要冚完個蓋話自己想整圓角喎

子子的AV風拍攝手法

仲有坐喺洗手盤嗰張

佢大把
HOUSE tour都有

大家慶生送的都是烘焙品 真巧🙂

絲打有follow蝦公？

冇對比冇傷害

蝦乾：
「你唔珍惜上鏡嘅機會啊」
「係咪你阻住我拍片」
本post＃3有不過又bin下c先
佢兒被佢娘兇，想喊，點知畀佢娘老屈佢想讚佢瘦

條片仲係咪到

又怨
蝦乾你整紙巾肉丸、狗屎蛋糕、中出muffin都立足到架啦
吹奏自己做賢妻好撚努力咁

連mom都剷埋

fb紮肚片，疑似被米飯班主勒令下架

落地獄

安已不
God bless connor

張圖係之前個啲post拎返嚟
唔知邊個cap

原來蝦乾幫人慶生都有整過蛋糕
我哋怪錯佢

聽日有糧食了 好似飢民

蝦乾你不如算啦 專心照顧佳仔吧啦
你湊仔湊得差唔會因為時間耐左 大家會忘記架
你以為轉型做飲食運動KOL會無事咩?
你望下屎盤 岩岩想復出果排都係做煮食KOL分散大家注意力 都係比人狂屌
半年後佢而家都無左大量sponsor 翻唔到身

你算啦 佳仔真係好需要你陪住佢
如果真心想復出做親子KOL 等佳仔大個d
你可以教到佢好似善兒咁醒目有禮貌 我會大力支持

狗屎包真係好經典，一見難忘
每次睇都覺得好撚好笑
同我平時放狗，隻狗喺草叢痾嗰d屎冇分別

有邊次係成功

係咪豬肉味七味粉呀，屌你蝦乾

同kiko個個真係差好遠
不過佢又實話多cream多朱古力唔健康啊
做佢奶奶/姑仔喊三聲

1）蝦公真係慘，明明係食肉獸，都要跟着老婆食素

2）蝦叔係佢阿哥，點解唔直接話多謝哥哥介紹呢？哥哥=忌諱詞？

以為係屎

pt no.2 原來佢咁忌比人知阿哥係風化犯
咁今次真係多謝summer ch助攻

就好似洗衣機咁 一入一出好療癒

佢真係好撚自私
自己唔鍾意食肉
明知個老公係食肉獸都唔煮多啲肉
逼人同佢一齊食啲白烚嘢
不過我唔會可憐佢老公㗎
佢心甘命抵
兩個一擔擔

食素要逼人一齊食真係好自私賤格
如果佢老公叫佢餐餐食肉又得唔得丫

唔好講咩食素健康，我淨係睇過好多素食者點搞死自己個b

光酥餅都無佢咁乾

因為個b夠肥囉

睇咗明思條產前Q&A
有人問佢怕唔怕產後抑鬱
即刻諗起蝦乾
但明思係話唔會諗咁多呢啲
生小朋友本身係開心嘅事
真係有嘅話會尋求專業人士協助
睇完真係好難怪明思受蝦乾歡迎咁多

新豬肉營養有鬼好過真豬肉
新豬肉高鈉而且有好多食物添加劑
好多營養學家都唔反對食真豬肉，鼓勵兩邊交替吓咁食
見到佢扮專家仲講到素先係高營養就好撚忟
你自己食素做乜要逼人地都唔食肉啫

食素嘅人的確好似信教咁 成日迫人buy佢地個套

幾正面呀大佬
應該話冇乜邊幾個好似蝦乾咁怨婦
生左出黎五個幾月仲怨緊 好似未接受到咁
生之前都預左la 唔想咪唔好生

蝦乾都有煮過幾餐肉類嘅，例如蒸魚、西式蝦球意粉

不過，大部分男人心目中嘅肉類，應該係紅肉唔係白肉

其實啲加工人工野諗都諗到唔夠真野高營養啦蝦乾

呢個丼飯會唔會太細

仲要明思兩胎都係意外
都好有心機去學同湊小朋友
蝦乾又計劃晒又有備孕
結果生出嚟竟然咁對個仔

因為備孕目的唔係打從心底想要生小朋友囉
就係咁簡單

蝦毛生出黎咁既樣唔係係佢計劃之內

佢真係有打算咁做
蝦佳半夜喊醒有林夏maid氹番
老豆老母繼續大教訓最緊要唔好搞到媽媽睡眠不足

講起對老公，我睇左liz條片，liz真係好錫佢老公，起碼唔會強迫老公，仲會送禮物比老公

蝦姐真係對老公同個仔都.........

蝦乾係咪似有買follower 岩岩掃一掃勁多假ac咩料

狗妹不了
元朗警區刑事總督察
歐陽德嘅細妹歐陽白露

蝦乾就係蝦乾 連舉例都攞翻藍屍黎講

Liz真心勁好 平時煮飯 會煮兩份 一份比自己嘅軍訓餐 一份煮比老公嘅多肉餐 唔係迫老公陪自己減肥食一樣嘅嘢 家務會同老公一齊分擔 剪片拍片全部一腳踢唔請助手 出片又出得密到底蝦乾以前未生嗰陣 隔個星期五先出一條片 仲要請助手 又要請鐘點係咩概念 廢撚到呢
利申liz係狗妹 但職業主婦搵liz同廢蝦比係無敵

吹奏嘅話都係捧番mingsze出左新片睇左未啊

唔怪得followers冇跌但like數 view數咁少

狗妹不了

啱啱見呢到有人提佢
我仲以為有兩個liz嘅youtuber

狗妹不了

啱啱趕完deadline入嚟發覺又上熱門蝦乾真係今期我至紅

又上熱門

幫蝦乾推

咁都上熱門 我地咩都冇做喎

佢真係好肉酸
睇相都知臭閪

仲要專登zip一角仔衫落褲，懶有style咁
假撚到

Liz就收皮啦 死狗女

知係狗妹你仲睇

佢話係蔬菜雞蝦餅
我個人覺得呢度餸算係佢整嘅嘢當中叫比較合理嘅一度嚟㗎啦
肉餅之類嘅喺未煮之前啲樣又真係類似咁嘅樣
雖然我覺得佢肉同菜嘅比例係會令人唔想食
至於佢其他嗰啲包餅，真心狗也不屌

佢一直都係咁架喎 被爆係狗妹前佢呈現出黎嘅形象都係咁

咁多位媽媽幫幫手廣傳

green common用big big shop
等同支持cctvb
大家都可以順手罷買
（包括omni pork新餐肉

有一塊切開兩份分個牛扒
但已經係蝦乾仲未生果陣嘅事

HSBC有同人合辦幼兒學校 如果蝦公無失業
蝦佳應該都係個度讀 希望佢可以去上N班見多啲人喇

狗妹同風化妹

唔好吹奏狗妹

咁爆完係狗妹可唔可以唔好再睇一個無良心嘅人唔值得被吹奏

雖然元朗係獨立國家
狗哥可能管唔到
但唔好吹奏
元朗警區刑事總督察
歐陽德嘅細妹歐陽白露

放過我地啦睇到喉嚨痛埋一份 哩舊野點咬得落，硬到餵雀都冇雀食掉落水都有咚一聲咁

其實佢想講乜撚嘢 佢話佢蛋白素偏低因為食太少肉
咁咪食多啲真肉 雞胸夠低脂啦掛
講完蛋白素偏低呢個前設 再sell假豬肉
完全唔知佢想表達乜鳩

因為假肉用植物蛋白做出來
佢應該想講食植物蛋白就可以補充佢缺乏既蛋白質

可惜啲片無內容呢
都唔知vlog撚完未
大把又顧家又錫老公同仔女嘅YouTuber啦
又唔駛為咗襯托蝦乾廢而吹奏狗妹嘅
YouTuber自己拍自己剪片好基本啦屌 有乜撚好吹奏
個標準駛唔駛擺到咁低

本身都做CD-ROM追下post算
見到吹奏狗妹真係忍唔撚住
你仲叫元朗絲 元朗發生咩事你唔知嫁咩

錯手負評左
期待過幾日就會見到蝦佳嘅highlight同埋抱住佳佳做運動

Canmake搞乜鳩？

我估係奶奶嫌佢湊到個孫咁瘦，抱走咗去奶奶度湊

呢個新emoji都幾啱蝦乾尤其係整啲乾到可以哽親人嘅餅嗰陣

呢個似佢發癲
呢個就似佢老公含淚食屎餅

同吹奏自己係工作狂一樣 真係好井底見識勁少

原來真係講佢就會比人屌以後都係唔用佢黎做類比了

佢個馬騮人中同蒜頭鼻

連後續都有埋emoji到底連仔係咪為蝦乾度身訂造呢套emoji

Sona影佢隻狗仲多過蝦乾影佢個仔

蝦乾依家似想收起個仔 唔post出黎廢事比人屌扁頭 濕疹 呆滯 瘦 湊得差 ig info box又del走埋m o m
決心放棄行親子風 咁咪幾好 呀仔又唔洗成日比人笑 雖然已經遲左呢到開到18只望蝦佳唔再出現係螢幕 但仍然平安同埋健康咁成長好驚冇左我地呢班fbi鞭策蝦乾 蝦佳情況會更差

連仔不如入埋黎討論啦

佢唔係唔食肉 只係唔捨得買肉啫 牛扒都要分一半
次次見親佢煮都係d平價餸
煮親菜多數都係椰菜
正常人平時都會煮下菜心生菜芥蘭轉下口味

椰菜平過菜心 仲要一個可以食3餐㗎

唔係踩低椰菜 不過真係見到椰菜都唔開胃
就算用幾靚嘅lc碟見到椰菜都即刻頹左

蒜頭鼻又形容得幾準確

椰菜好似濕熱 食得多都唔好啦
蝦亁果碟椰菜白烚咁款 見到以為自己病咗

菜心都唔捨得買

因為頹飯配個啲椰菜好多時有陣怪味
通常都係食日本野叫炒野菜or大阪燒先會食椰菜

食落肚嘅嘢點都唔會慳
買少一隻LC碟可以買到好多菜同肉啦

通常茶餐廳嗌餐會送嘅菜一定係椰菜
屋企盡量都唔會煮太撚頹

佢有買秋葵 碗麵會放兩三條架
應該係最貴了

椰菜我都鍾意食
但唔會齋炒
同埋椰菜多數係用嚟墊底咁

用打蛋器都失敗嘅話你死得啦
成功感

英文唔好以為應該係
Great things never come from comfort zone.
多謝蝦教授糾正

咁麻煩你離開KOL界呢個comfort zone 啦

人地日日睇報紙抄生字學英文架

佢唔好教精佢啦絲打

我諗起以前讀書食canteen 頹飯配菜通常都係椰菜

虎紋咁明顯都唔執下相先

而家都係一大pat椰菜完全唔開胃

絲打的講出重點椰菜係差唔多最平嘅菜，啱晒寒酸hagone買
其實佢做beggar 賺埋d錢去曬邊，佢又唔使供樓

應該係要影相上ig先用秋葵

帶仙耳環，又想r番fd??
但唔tag人既?? 蝦乾怕幫人宣傳蝕底???
定係蝦乾份人搵人著數就得，比人搵著數就唔得?!?!

可能細個窮開 有錢都係拎去儲食都唔捨得食
同D丫婆一樣

又想靜雞雞sell 對耳環

去咗放椰菜隻lc碟到

唔好攻擊椰菜啦 我好中意食嫁

椰菜 + 紅米飯做一餐

真係陰影嚟 我到而家食快餐都習慣叫佢走菜

人哋無咗小糖 將就下啦

啲葉咁梅梅爛爛 似黃芽白多啲喎ching
不過都係下欄嘢

自己都食得咁差唔好expect蝦佳會夠營養
軍訓餐都有肉食㗎

人地#healthydinner呀

見到咁大碗飯真係好有營養啊
睇得呢個post多自己食飯都唔敢食咁多carbs

diu

呢個似黃芽白
一樣咁cheap
但同樣都係菜
和尚食得好餸過佢
最佳劣食王馬田林究竟點頂架？

睇嚟佢真係諗住唔消費個仔喇喎
咁就好喇 我淨係攻擊你就唔使落地獄喇

一滴油都冇覺得好難痾屎咁

呢個唔係白菜咩

人地係comfort zones...唔只一個

第一次見有KOL生完唔認自己有個仔

Cls係個西到黎

佢會唔會遲d del曬佳仔d相，當無生過

係就慘啦佳仔起碼仲要對多佢18年

唔會宣佈certified掛

呢樣真
仲係妹豬嘅時候試過咁減肥
淨係食菜 沙律 油同埋豉油一滴都冇
個人係瘦
但係又黃又乾冇精神又冇力
痾屎辛苦到一個點

其實要瘦有好多方法
但一定唔係淨食carbs 同菜 一滴調味都唔落

呢啲真係年少無知先會犯嘅錯
蝦乾都一把年紀好心就唔好做埋啲無知少女嘅行為

Hagone 係咪痴根 點解佢成日都要吹奏自己食軍訓餐？覺得自己好威威？

係咪以爲人地會覺得佢好disciplined 對自己要求好高

佳仔終於有長袖衫著

教授 你點樣收埋個仔都唔會阻到人哋討論你虐兒 錯就係錯
catgirl個po推到三十 開埋tg grp
cg同ken冇拍片好耐而家個grp仲未沉 唔知kol界林鄭可唔可以超越cg了

俾個建議你 疊埋心水早日收皮俾返個童年佳仔啦

個花花碗同盤同我嫲嫲用嗰d一樣 又話minimalist同北歐風嘅

我覺得蝦乾最後會話尊重小朋友意願，等佢大個問過佢先post。依家影嘅就自己留念，唔會再po咁樣就唔洗畀人追擊佢湊得有幾咁差

以佢一直想塑造嘅「知性」KOL嘅形象，先前嘅攝影同煮嘢食都失敗到一個點。湊仔方面更加喺眾多有小朋友嘅KOL入面最差個一個，睇幾多書都無用（睇完都唔知個仔有結晶尿），正正經經去愛呢個你陀咗佢10個月，同你咁close嘅生命體啦

希望下次見你再post蝦佳時個頭會圓翻少少，有新衫著，有色彩繽紛嘅玩具玩，有開心嘅表情，同埋肥到一節節

係 行呢步仲可能會比忠粉妹豬吹捧係好媽媽 保護個仔

以kol林鄭既性格，點會向啲蟻民低頭

Push

但我睇佢d ig同youtube comment
仲係有好多盲粉戇居居咁吹捧佢係好媽媽 讚佢湊得佳仔好好 仲話好想睇多d佳仔 拍多d片
蝦乾好有可能仲沉醉喺呢d甜言蜜語入面
密謀緊幾時可以再推個仔出黎

突然好感恩老母唔會淨係買椰菜食
屌你就算搵得一皮都唔會咁寒酸啦 更何況佢
平時廣告費賺埋咁多淨係識買celine chole 一蚊都唔用落老公同個仔到 佢真係有病

其實以佢食咁多carbs 未必係為減肥
佢本身都唔肥啦 但可能或多或少會覺得咁係keep到
但最多可能佢係真心覺得咁樣好清好健康

可能佢便秘呢

痴線西Ready
唔通係同抄na「合作設計」嘅？

痴線笑到gap gap聲

我宣佈明思直接回應虐兒kol hagone abuse 蝦毛一事

個樣咁似發泡膠

仙有覆佢emoji

連佢自己都係食劣食
可能冇食過好嘢 佢應該真係覺得冇問題

林夏maid 嘅英文屌打她mum

其實佢自己都食得咁無營養 D人奶都唔會有營得去邊
蝦佳真係好慘 銅心口罩衫日日四面牆訓到頭扁都算 仲要加埋一日四餐無營養既人奶

maid中文又得英文又得
文筆中幽默得來又帶點諷刺
留喺林夏屋企做maid真係嘥晒

椰菜真係得辣炒椰菜先好食
細個要食學校啲飯盒，成個飯盒我都食到曬，唯獨係啲椰菜唔會食
就算老師要我食我都唔食，直接話我食完會嘔(因為我真係會

deleted by ha mum already

呢到係咪Rosewood !!?

老咗咁多

佢係哨牙定倒及牙
點解可以係佢塊面到搵到呢兩個元素
仲要佢cool左兩次牙...

其實椰菜無問題
水魚都有教人炒仲好似幾好味
係佢煮到病人餐咁

追完post覺得prof ha最近少左story同post, conner又1x日冇出現過真係好可疑
希望小朋友健康

想知佳仔點+1

me too 我都好鍾意食椰菜 仲時不時買來整德國酸菜
有時懶得煮 切d椰菜絲伴和風沙律醬就一餐 好食又快手

點樣整？有無教學？

蝦佳健康集氣區
唔想佢有咩事
但佢老母湊到咁真係令人好擔心

咁講我覺得蝦蝦係廚藝有限先日日食椰菜
菜心西蘭花乜乜果啲洗起上黎都幾麻煩

我係跟YouTube學 但唔係全部跟足曬

你有興趣可以睇下

最簡單版：

蝦乾言行舉止真係好似年少無知嘅𡃁妹
但佢個樣就又老又乾

點解小熊貓唔帶蝦乾食下好野
成日講到自己生活品味有幾好，但著衫就淘寶，家具又淘寶，食野又冇啖好食，得啲lc碗碟嘅生活就會高質咩

最多汁係咪呢樣...

唔鍾意食西餐呀嘛咁中餐
不過蝦乾去高級中菜館會失禮死人
買舊肉都要計幾多錢點去中菜fine dining

冇乜見佢出去食飯明明香港勁多好野食 jbbq kbbq omakase 諗起都流口水

呢排大閘蟹season大把KOL有訂又唔見佢有份 藍絲jade間乜乜kitchen又唔送野比佢
我諗佢真係日日係屋企食椰菜白飯

屌搞撚到湯咁撚樣既
b仔係咁架咩

b仔仲有人食嘅咩 又污糟又藍不了

講起椰菜諗起之前水魚教人炒酸辣炒椰菜，好似唔錯 希望mon post蝦偷下師，學下水魚煮餸，唔好再靠自己個腦袋煮餸

佢哨得嚟個下巴又好出
好神奇

佢食開清淡養生呀

香港明明咁多好嘢食，唔淨係西餐，好多中餐都好正，咁多時間都唔上網搵下試下，日日係屋企食6粒魚蛋、狗屎包咁樣好咩

係咪無貴格就係呢d相

之前有單新聞話個小朋友投訴呀媽煲雞翼魚蛋湯
覺得蝦佳好大機會係同一命運

咁都要蝦佳長大到去食魚蛋既年齡
祝蝦佳身體健康

佢個樣直頭係衰格
其實就算老公同自己搵到 租私樓
都冇必要扮中產 可以繼續行小資女路線
可惜佢唔係 結果咪係咁畀人追擊

唔識睇面相
不過通常顴骨突出 塊面又凹又凸唔飽滿 都係唔多好

大呂B又上水？

入咗去dislike

隔左咁多年仲死心不息試水温搏復出dislike左

絲打你上面堆jbbq kbbq omakase太多肉了
蝦乾唔中意

仲想出黎做

唔好以為大家忘記左你先得架大呂B 番去專心湊女啦你

素菜都有好多選擇
只係佢扮哂賢淑要自己煮
又講到自己食軍訓餐對自己好有要求咁啫

終於係翻痴線西post揾翻呢張圖，一定要俾大家睇翻！

Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌好，好似del咗個cm

講還講唔好貼相.jpg

真係災難發言
一定要貼堂
講得咁明顯都可以扯到去後悔無買耳環
我諗就算佢用覆錯呢個藉口都無人信

omakase魚肉都唔啱
講開又講真係唔見佢食魚

屌，無教育真係呢d咁大個人都唔識睇情況做人

真港豬KOL

岩岩搵返黎睇
個comment 仲係度
蝦乾真係唔知醜架喎

hagone將會行佢條路

有煮過魚

呢啲舊相仲係同緊呀婆住嗰陣
依家佢有幾何蒸條魚俾佢小熊貓
（打完小熊貓三個字都想嘔）

希望樓主絲打會置埋頂

cls佢講得出自己唔笑好野喎

佢個b同佳仔差唔多大 好精靈活潑

講開又覺
蝦乾有幾可post啲貴價餐廳相
小熊貓有無送過禮物俾蝦乾都成疑

識得扮貓叫
佢講野真係好老尷
本身係想搞笑定點

落仔萍唔係以為做左人老母
痴線西就唔狙擊呀嘛

專心湊B番工唔好咩

識得扮貓叫

傲映風前世竟然係貓

咁又係佢喺屋企煮牛扒都要買細塊，重要同個on 9 老公一人一半
帶hagone 出去食高級野，佢一定又西曬面話貴，hagone 自己喺屋企都煮到
話時話，好似真係好少見到hagone post 自己出街食好野

唔係少post 係根本冇呢啲機會

佢細個張相喺我腦海揮之不去
佢細個個樣真好唔討好，大個算改善左，不過都係差

佢覺得自己好幽默

(意想不到吧🙂)

2016 年都廿五六歲啦，講嘢仲咁on9
好似寫小學紀念冊咁，我的技能：識得扮貓叫

你睇下人哋

你睇你事啦 仲要吹奏佢
無人想知啊 狗妹 不了

一尾小魚
識扮貓叫

佢係咪覺得自己好可愛？

雨僑B 好得意

之前我都講過

淨食carbs 冇肉仲唔健康
肉主要俾蛋白同脂肪
成個人基本上細胞好多結構同功能都需要蛋白質同脂肪
脂肪仲會幫你吸收油溶性既維他命，同埋製造荷爾蒙，所以佢睇佢個人咁乾就係咁解
唔夠個人好難健康同精神

食carbs淨係會升血糖，提供能量同儲脂肪

舊既概念成日唱衰脂肪讚碳水化合物其實好錯
食脂肪唔會令你肥，食碳水化合物/糖先會
食啱脂肪仲可以減肥

佢做咩唔直接話埋自問生得似貓

*自己

點解自己一個食啲餸仲好過同小熊貓食
起碼有魚有肉有菜 唔係假嘅魚片先
係咪嗰時煮博蝦乾覺得佢賢良淑德
點知除咗返屋企先知中伏

煮餸上面高下立見

呢個真

家用到蝦乾手
孤寒老公、孤寒個仔
然後一半慳左落自己袋

係我教練話體脂太低（<20%)
女仔經期可能會有問題

而我未開始做gym已經20%
做耐左愈跌愈低，嚇到我
即刻補充返多d健康嘅油分

蝦乾d飲食習慣真係好唔健康
唔食肉，又唔補充返蛋白質
發育期間嘅女仔千祈千祈咪學

呢個名真係好撚正

唔捨得花錢fine dining / 買高級食材
畢竟不是大戶人家
平時去media/pr event 已經可以痴飲痴食

睇到佢話扮貓叫即刻打左個冷震

真係想講句 做乜9

蝦式笑話

係呀女人特別需要足夠脂肪

痴撚線佢叫呢啲做軍訓餐根本錯撚哂
軍訓食呢啲點訓練呀大佬

佢真係好無知

冇脂肪實唔靚胸
（歡迎大家入潮流台bra po參與討論）

唔俾人留言

唔係咁點買Chloe 同Céline

見到 識得扮貓叫 忍唔住負皮咗

蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

馬丁真係要上黎多謝一眾絲打
唔係我地佢邊有咁好餸

碗意粉乾到以為係白烚出黎

同埋買塊牛扒都要post埋價錢真係好奇怪
又唔係貴 即係唔係炫耀心態啦
想話比人知佢好知慳識儉？

笑死 晏晝先講完日日椰菜同冇魚食 夜晚即刻有
呢度真係許願池 馬田林識做啦

肯撚定佢老公有幫手推post

係多謝maid 咋？ 趁蝦姐外出，偷偷加餸

襯到九唔搭八

佢老公碗飯仲細過佢

佢真係24小時mon post

等我許願快啲見到佳仔同佢肥肥白白

辛苦了林夏maid 🙂
掉了數粒飯在桌面 是走傲映風嗎？

林夏maid廚藝幾好

我諗住乜佢煮飯叻左咁多
唔記得佢請左個maid

可能喎
呢幾碟有汁 唔似蝦乾煮
仲色水幾好 唔係"白奶晒"

馬丁你推多啲post你嘅晚餐會更加豐盛

FB D留言都俾佢del晒
呂倩萍咁多年都仲係死性不改
真係好撚野
比林夏更似林鄭

蒸魚同蒸豆腐都冇乜技術可言
碟菜似白烚又一滴油都冇點食

二人份
無油無味意粉

蝦公生日都係得一啖肉食

佢著衫真係九唔搭八

啲蔥同芫荽多到唔合理

三碟餸望落都正正常常 幾好啊

喵

蝦公的人生許願池
蝦公你有咩想食呀？等我哋幫你達成啦

林夏maid一撚定係馬田林同佳仔救星
終於唔洗再食狗飯

一餐入面有菜有魚有肉 幾多年無試過

屌，笑到震

唔想俾人話就唔好再拍片啦

痴孖筋
$176既牛扒都可以咁曬出黎 認真咩

可能想扮慳家吸引小資女viewers
但小資女唔會買rv鞋chanel袋
所以唔知佢想點

話說馬田林有帶過林夏去食正常食物
不過去完即刻俾人擺上網公審啫

定係係馬田開既
自己許願

覺得佢真心覺得$176塊肉好貴
上次$30豬肉煲湯都叫落重料

狠 狠 的 下 料

四粒蜜棗，就 是 濃 甜 ！

Post餐飯又熱門 蝦乾真係前無古人 後無來者 威呀

馬丁：睇黎聽日又加餸喇

集思廣益

男朋友媽媽勁鍾意蝦乾，最近喺度煮魚蛋菜俾男朋友食，男朋友食到好想死有咩方法可以令男朋友媽媽唔再跟佢啲垃圾食譜？

男朋友媽媽好固執，永遠都唔聽人講嘢點先救到男朋友唔洗食垃圾

有冇比@aliceha_rubbish佢睇？
如果睇完都係死忠就由佢啦 冇得救

影到對耳環咁清楚，係咪準備賣耳環做老闆啦

佢唔用social media佢係嗰種唔聽身邊嘅忠言嘅人男朋友食到要哭了

睇見都覺得佢慘，希望佢食得飽

恕我直言
做得你男友媽咪年紀都有返咁上下
但都竟然鍾意佢到跟住佢煮嘢食
應該都冇得救

唯有學馬田之前咁
偷食完肉先返屋企
或者狠狠咁反一次面
睇吓傲映風會唔會嚇窒到伯母

佢話今晚真係得幾條菜同魚蛋完全體驗到蝦公嘅生活

捨得買LC grill pan 唔捨得買和牛牛扒
厲害了我的蝦

同佢講 你第時生個仔出黎都要學蝦乾咁湊法
啲手腳好幼 望落好修長好療癒
一日四餐奶夠喇 alice都係咁 佢個仔四個月就有六個月咁重喇
同埋要學alice餵人奶個時飲fancl調理腸胃既茶
身體先會好 啲人奶先至有營養餵到個仔好似connor咁健康

有踭嘅鞋
就算係平底鞋都有踭嫁喎
高踭鞋就高踭鞋啦

仲有佢條裙其實係咪想襯返個大理石牆？

絲打你真係創意滿分

救救男朋友please

平時都係我捉佢出嚟食宵夜，點知佢最近成日都r我食有時仲要食餅充飢

Donki買塊和牛扒都唔止
仲有塊扒好似好dry好硬咁好似豬扒

點解有幾粒飯跌咗落個墊到 好唔療癒

屌
未見家長 有機會會試吓

唔係妹豬都崇拜蝦乾 仲要呢個年紀有番咁上下閱歷 睇黎都應該係啲冇咩讀過書見識唔多嘅媽媽

用得grill pan剪塊$200唔使嘅扒
完全大材小用
好附合佢裝備撚性格

Loewe 袋

會唔會可以叫你男朋友照直講食厭咗同唔夠飽
或者俾下提議
例如：媽咪我今晚想食雞翼之類

佢着衫真係好災難

叫你男朋友餐餐出去食
一個月佢媽媽點都get到掛
唔得就自己煮啦

唔tag ? 係咪淘寶裙？

唔好督爆madam

你哋話人唔煮魚㗎啦 佢即刻扮貓叫俾你聽呀

男朋友喺屋企地位好卑微冇資格提出意見
佢媽媽一聽到人哋好似否定佢就會發晒脾氣

而家林夏maid 煮飯應該會好啲
之後應該有魚有肉食

可憐的男朋友⋯⋯

我會叫佢試吓咁做 ！
男朋友話下次媽媽再煮蝦乾啲垃圾食物要影上嚟俾大家睇吓

落力啲推post啦，蝦公

條裙好似係仙間舖既但蝦乾真係幫手倒米

希望蝦佳有長袖衫著啦

Po上嚟再俾我哋啲comments俾佢睇

伯友你今日食咗狗飯未？

星期日好似會轉涼
希望佳佳有多件衫仔著

大理石花紋裙
黎自cyn cyn 舖頭

咪有一件著緊囉唔洗錢買咩
小朋友衫咁快唔岩著要咁多件做咩 緊係買手餐實際啦 可以用好多年架

佢呢條裙望落好似Dior

男朋友有mon po話感受到人間溫暖 唔想再食狗飯

啱啱去咗睇 真係仙間舖
要r返fd了

人哋係性感小野貓啊
你呢隻街外夜貓死開啲啦

佢老公又唔駛餵母乳

但係睇落幾好食
唔知係佢真係良心發現唔再煮埋啲咩軍訓餐俾馬田
定係maid整啫

Hagone 真係聽話之前話佢次次影相影埋自己啲腳趾，今次又真係冇

或者俾今日蝦乾餐飯auntie睇 起碼有魚有肉先

最近人氣低迷咪再痴返仙囉次次都踩仙上位

cls
見卡邦尼意粉飲水

我估係maid
因為望落啲餸起碼有返啲啲濕度
唔使飲水住

而家見親🙂就諗起佢
用🙂用到咁閪真係犀利

係呀係呀你個仔個頭好圓呀

室內都拎住個Loewe 袋做嘜鳩

咁得到搓包都唔搓下佳仔個頭
啊唔記得咗人哋有麵包機

仙仙舖頭條裙, 有d似 Dior 呢條？

祝巨無霸絲好運就真，有蝦乾忠粉未來奶奶...

條裙已經又長又闊，上面又著件長身鬆冷衫 時裝災難

Show俾你睇囉
可憐佳仔長䄂衫都無件
佢老母自己又買新袋

絲打 自己老母冇得揀 但奶奶有得揀仲有得翻轉頭

除左凌辱仙，呢排佢都唔會有其他sponsor啦
所以佢要同人friend番

依對係小仙辱同love by the moon出㗎
痴線西之前有講到個窗框concept又係似唔知咩牌子嘅signature frame

唔好咁啦男朋友好錫我的

咁又係
裙同耳環都係人地嘅

試極都唔會翻身架啦

馬田林娶得林夏就知佢係劣食王
千祈唔好離婚放出去害人

我男朋友媽媽本身煮飯仔係ok的可能就清淡啲
但自從睇蝦乾就⋯⋯點解好睇唔睇 要去睇蝦乾

啲餸終於有水

隻貓好瘦好乾

屌佢個 圓 字又置中

咁得閒搓包不如搓下角仔個頭先啦

佢好明顯真係覺得貴
我蝦無食開肉唔知價你知啦 又唔係大戶人家

諗住去佢ig story留言
點知都係冇得留
咁驚就咪出嚟獻世啦

本來都唔想dislike佢
一見到佢挑機, 立即去dislike

仲有賣野

唔鍾意你咪dislike囉問
你覺得得意你咪留返啲片自己睇
Public得就預咗㗎啦

應該唔係曬
畢竟176蚊夠唔係大戶人家既蝦乾買兩星期份量菜

第一眼都覺得係Dior 但諗下hagone點會捨得買

未出現傲映風之前
絲打男朋友個呀媽煮嘢食都係正常？

影唔到個LC grill pan 就係caption 到拎黎講
條友on9真係唔係扮嫁喎

佢真係好寒酸，$176既牛扒其實質素只係啱啱合格，行過大超市都知牛扒可以好貴，佢好似發現新大陸咁

人地買開6粒魚蛋
1蚊1粒都買到176粒 夠佢食成個月

6粒係兩個人食
當隔日食都夠佢兩個食兩個月

蝦公送過自畫肖像（小熊貓）、board game、咖啡機畀佢妻
如果有送更名貴嘅野蝦乾一定出post講

識扮貓叫
可惜Catgirl呢個名畀人用咗

應該都冇，蝦乾已經將最貴嘅野著唒上身

佢係咪on9
正常發酵到就一定係圓
講到自己好成功咁

利申由疫情開始有玩下烘焙

乜野識扮貓叫講野好撚戇鳩

薯B得3個月大
但佢媽都覺得佢坐highchair會悶

有對比之下佳仔真係好可憐

冇陰公
連自己個lock screen 都唔敢擺佳佳個後尾枕出黎

水矅日

蝦乾做咩專登cut走蝦佳後腦 唔通蝦乾都知佳佳嗰頭道扁得好離譜？眼不見為乾淨？

係咪得我一個覺得張相好詭異？

笑撚咗

不如直接用Charlie brown 咪算囉

無bb仔嘅稚氣

Rosewood搞錯呀贊助垃圾蝦乾 cheap晒

唔計結婚戒指 條on 9佬都應該冇送其他首飾當結婚禮物俾蝦乾

啡白間條銅芯衫
老是常出現

焗個爛鬼Muffin都要拍片 佢整咁「好餸」點解唔拍片做教學 係咪因為係呀maid整？

前額條曲線好奇怪

一定係maid整，完全唔係蝦乾style，可能maid仲會俾蝦乾罵唒錢落咁多葱

乜啲媽咪唔係通常用阿b笑得好開心或者好可愛嘅相做呢啲bg架咩
懶係有feel影後面又唔係有咩咁特別
我淨係係佳佳空虛嘅眼神睇到佢對未來嘅絕望同無助
最特別嘅角頭你又cut左咁係想表達啲咩
其實佳佳一出世嘅時候都好多絲打話過佢得意好地地一個B都俾你湊到咁
許願池: 好想睇到佳佳同其他BB一樣笑得好開心好燦爛嘅樣啊

因為得呢件

不用抱 由個b獨自在黑房喊就可以了

嘩，張相咁唔得嫁喎、邊有可能咁樣比bb在床上個鼻太危險啦！

係sponsor. ?

呢個角度影到佢好似生無可戀咁
我覺得好慘

你知就好啦蝦乾

算啦佢就係硬頸，有時間搓包但唔搓頭

因為自己亂湊蝦佳所以被人追擊，蝦乾不知幾憎自己個仔，feel到佢已經無湊個仔，俾哂工人姐姐湊

一搓頭就代表佢認輸，屈服，佢有咩可能會咁做，分分鐘見都唔想見到個仔

蝦佳自求多福

你唔係講狗妹咁簡單喎，係咁話佢"真心勁好"喎
如果我話淋病或者pk鄧真心勁好，錫仔女又做家務，番工做野一腳踢...比你都屌我啦
黑警死全家呀
仲睇死黑警家屬d片，仲真心讚佢幫佢洗底咁款，等陣影響到d唔堅定既黃豬港豬睇埋一份，齊齊俾錢黑警家屬洗，真係多撚謝晒你

屌仲衰過我手打
蝦乾真係好勁

你覺得我係姐......但我唔係

咪話唔撚再講囉 洗唔洗追撚住黎咬呀 煩撚到

我都成日整椰菜嫁
湯煮、炒、漬物、鹽水汁撈都好好味
不過我買開日本椰菜唔知蝦乾買開邊度既菜呢

(借post呼籲大家罷買支那毒菜，最好支持香港農場，或者台日韓菜都易買到)

你肯定係sponsor？
見雪姨樂善有去christmas個event但唔見有蝦乾喎

對唔住，令到無被人話，係我開頭講先......sorry 😢

先唔撚講你用條喪盡天良嘅柒婆同個曾經表過態嘅狗妹黎比係唔撚恰當啦 話狗妹liz勁好都只限係用黎同自稱職業主婦嘅蝦乾黎比 最後都有講番佢係狗妹唔吹奏啦 吹奏番明思啦 跟住再補多句唔會再講佢 屌你老母仲追撚住黎咬 洗唔撚洗同你講對唔住呀

傻啦講咩對唔住 件事本身都完左 我話唔再講 點知有人追住黎屌 我都好撚無奈

「令到你比人話」

扮貓叫嘅蝦乾會唔會癲到唱呢首歌氹蝦佳訓教？

蝦乾：我們一起學貓叫 (蝗語)
蝦佳：屌 老母你喵夠未？

利申：我無download抖陰㗎，但ig explore成日唔小心聽到呢首煩閪歌

呢塊應該係蝦公人生最後一塊正常size既牛排了

真係冇乜見過林夏家食好啲
上面有絲打提過冇見過佢地出街食好野post相咁制
食野慳到咁都儲唔到首期
究竟蝦乾買埋幾多裝備先搞成咁

唔准你呢啲新人唔知頭唔知路係度diu元朗C
你要diu狗妹就返去痴線西
元朗C係我哋鎮po之寶
你呢啲名都未比我哋個po認得嘅人憑咩diu佢
下次diu人之前唔該做好BG check先

痴線啦nana 如風絲先係我地鎮po之寶呀

屌啦我又係衰嘅 我平時少蒲痴線西啲post 我對香港kol文化冇乜興趣 但唯獨愛我蝦如果我追貼啲就應該知狗妹liz係痴線西大忌 一句好說話即使係事實都唔可以講以後真係唔提 完啦好嘛 我只想狙我蝦

第二次覆你都叫追撚住你黎咬你飲強蟈奶粉大嫁？飲到你咁玻璃心？
你想講狗妹咪講囉，但鬼叫你吹奉大讚？你之後唔講咪唔好撚講囉，仲要講到自己被屌好委屈咁

望住張相我覺得蝦佳嘅眼神好絕望
同啲想自殺嘅人個眼神好似
本身有情緒病嘅人望完可能會想喊嗰種
(連個BB仔都咁生無可戀)

點解鐘意蝦乾？

係呀好撚玻璃心 講完唔撚再講都仲要打成大篇野黎屌鳩我 屌完我就死番出去公海開post屌狗妹又好 去番痴線西post屌又好 咪到係搶我蝦風頭 btw多謝你幫我蝦推post

又上左成晚熱門癲左

笑死，你又邊位？
回post要你定個元朗C認證？仲要confirm你識得我先屌得？
咪撚咁小學雞啦
估唔到蝦乾post都有老屎忽

係囉，唔想俾人屌
就咪撚吹奉完狗妹又表示委屈
搞到蝦乾風頭被搶啦

自膠番自己
吹奏

有冇絲打留意到rosewood最近有sponsor KOL? 個廁所又有少少似半島 半島上年有sponsor過蝦乾 如果呢兩間酒店係近期有sponsor過KOL 咁蝦乾呢幅新相就有野要狙擊了

元朗絲都係攞狗妹同蝦乾喺家庭主婦呢方面做類比啫，而且之後都講番佢係狗妹啦，你嘅語氣使唔使咁重呀？
話你追撚住佢嚟咬係因為你啲語氣呀
呢啲嘢你可以友善咁提示番佢唔好吹奏狗妹，而唔係追住人哋成段嘢嘅其中四隻字嚟斷章取義、話人吹奏狗妹，然後屌人

係囉
同埋既然都著啲咁鬆既衫仲減咩肥

我第一次覆佢好簡結又無任何惡意負面甚至無咩語氣
第二次覆佢打咁大段，係因為佢唔覺自己做錯
「原來講狗妹就會俾人屌」完全搞唔清問題
不過可能佢真心覺得狗妹雖然作為狗家屬，作為家庭主婦都係勁好，好到唔介意繼續睇同讚佢，所以覺得佢上面咁吹奏狗妹無咩野啦
咁我都無野好講lu
利申唔知邊個狗妹liz，睇下面絲打講先知有呢隻狗妹

由佢單機啦我地都係

我比較想追蹤一下蝦乾今日post係rosewood幅相係咩料多啲我search左rosewood 入面好多半紅不黑嘅kol打卡 11月中

佢話成副budget擺喺塊爛鬼牛扒到
即係佢老公一年一次生日飯只值176蚊
屌 真係慘撚過食屎
中學生拍拖去食生日飯都唔會淨係budget$176啦
仲要一塊兩份分屌 咁撚肉酸仲放上網

屌你塊扒冇汁架係咁意煮個燒汁都好呀

似無生命氣息咁...
標本咁..真心感覺好怪

佢會唔會...放蝦佳個頭入麵包機度搓...

一人一塊$176都接受到
一塊$176 share...... 壽星返到屋企見到有半塊價值$88嘅乾牛扒究竟有咩感想

有名堂架人地塊扒 看起來很厲害的牛扒

Martin Lam有冇做財務分析啊
Expense個表可能80%係蝦乾買RV Chole LC
15%係烘焙ingredients 5%係蝦公蝦毛share嘅日用品

$176都買到咁大舊根 好心佢唔好放比黎晒命
好醜怪

係囉大家無謂嘈啦咁小事

難得有連登po大家咁團結
為左一個無謂人點解要傷感情呢

係囉一人少句啦雖然又推到上熱門
我哋唔可以瓦解追擊臭西蝦乾嘅力量

好乾，即刻飲咗杯水

好啦咁等我攞住個酒杯作返首和頭詩：
「問世間母愛為何物？
直教人將我兒放落Lockscreen
也不抱起他兩到三秒
任由我兒活在陰影中
『最緊要媽媽無產後抑鬱』」

夜啦 我都係訓訓個覺先

佢on 9真係唔係扮
其實馬田林除咗白麵包仲有咩好食

print比伯母睇

左右下角各一隻碟⋯連生日牛扒都要兩份分？
兩個人除開咪$88⋯好唔好意思呀佢
其實自己煮想食好少少百幾蚊一塊扒好正常

救命真係好寒酸

救命佢真係好撚煩起晒角又點

btw 佢電話language setting用日文
知唔知醜識睇咩?

屌 真係好撚閪🙃

已經分唔到依個係Corner仔個頭定方包嚟

因為BB可以瞓到咁係代表佢有足夠安全感。

佢唔係覺得自問加左個蓋會焗到圓包下話

竟敢質疑蝦教授啲日文
人地係蝦公嘅日文翻譯機嚟
又識日日寫日文日期
又教觀眾點學日文

不過日文menu睇唔明
綺麗都唔識咋嘛

Cap完screen就轉返做中文啦

蝦佳既世界 望咩都係白色
同醫院差不多

連頭頂個玩具都係白色 真係痴撚線

係咪我眼光 佢左邊隻眼好紅

佢啲衫啲色成日都好似著太耐洗到殘哂咁
好心啦 我齊蔭係屋企workout都會夾起哂
蝦乾成個癲婆咁好唔療癒啊

我都覺

眼花*

好恐怖 加埋佢表情

希望佳仔只係手仔多多啱啱捽完眼

俾我你老母唔會仲有閒情逸致影相扮冧
睇下佢點先啦 一起身淨係就同「我兒」依個裝備影相
已經扮唔到慈母良妻你個仆街形象已經深入人心
仲有，做人做到你咁都唔撚去檢討下
仲日日po 19相

你睇佢之後post自己workout
佢分分鐘無留意到佳仔隻眼添

應該係maid 整，碟豆腐咁多汁但係冇「美感」，完全唔係hagone 風格

佳： 點解我有個咁嘅老母

食野就慳到貧窮線以下咁，買名牌就成日買，hagone個腦諗咩，真係痴痴地
佢真係好彩，有個on9老公同佢一齊癲
奶奶同姑仔睇到真係嬲到無聲出

除左啲港女high tea蛋糕
真係唔覺有其他野食過
港女最愛日本野壽司都冇見過

會唔會係因為依家有maid ，所以hagone 日日整乾水麵包比全家做早餐，因為有多一個人食
希望maid唔會食到哽親同喉嚨痛 佢要睇住佳仔
Hagone 個on9 老公就算啦，無人可憐

仲遲過蝦佳起身既早起working mum aka主要照顧者

我一個人食買塊扒都二百幾蚊啦
牛扒一煎就點都會岀汁
同埋買靚少少既牛扒
通常會跟一舊仔牛既肥膏代替落油
就咁睇蝦乾一定以為唔落油就係健康
佢個塊真係乾到要即刻飲水

以前套睡衣又幾正常
點解要換而家呢套壽衣

你套餐具

點解佳仔好似唔同咗樣嘢

幾年前朋友送
一定唔係蝦乾淘寶野

都係姣婆守唔到寡 琴日仲話佢可能會收番埋個仔
點之原來係收番埋個仔個後尾枕咋

絲打我撐你喎
因為佢上面個comment係我嘅
佢可能認錯咗你係我 先覺得你追住佢黎屌

不過睇埋啲黑警家屬仲要大大聲講
畀人challenge就撻朵擺老屎忽款呢個行為真係好搞笑
證明真係駁唔到
上面有絲打幫手兜然後spin去咩咩淨係用家庭主婦個點度度討論
但問題其實係 黑警家屬啲片睇都唔應該睇 睇咗都唔應該講 要講就去咩香討bk嗰啲講
定係我坐咗好多年出黎 依家連登已經變咗有如香討bk嗰啲藍絲討論區而我唔知？

啱呀都係唔好再提狗妹喇
一提就推咁多個post 雖然幫手推post係無所謂啦
反正我都好憎蝦乾
一提就好難停嫁喇 畢竟討伐黑警與其家屬狗妹liz都算係社會責任

食嘢慳到咁可能係因為蝦乾收入太唔穩定

我覺得係 hagone 想轉營Cooking Mama路線
所以不停烘焙, 好似做實驗咁

咁我唔100%肯定

但Rosewood好鐘意請kol去住㗎 佢咁孤寒 點會自費staycation

如果真自費應該唔會咁低調啦 佢狗屎垃圾都要炫耀一番

用麵包機做烘焙大師

都有其他可能嘅，唔敢話一定係贊助

可能hagone 幫仙仙間舖做model, 周圍搵d靚景影product shot

可能幾個BE friends約去食tea

可能係有個media event 係rosewood 搞

唔知呢？

如果係第一個choice 仙又未免太好諗

搵個着到咁柒嘅人嚟做model
倒米喎

可能佢覺得用吐司模加埋蓋都焗到個圓頂包出嚟嘅話
佳仔個頭都會自己變圓掛

然後又po 「完美的我」
屌佢份自信點嚟

個頭好似又長咗

又係呢套衫

個腦上方真係....好似之前有位絲打放出黎個張外星人圖
唉我唔識講.蝦佳真係睇到就令人心痛
BY THE WAY 個黑心人母點會放過佢個仔呀.
一定會繼續放黎R sponsor

佢仲要叫自己元朗絲
係咪唔記得721啦
喺度吹奏狗妹畀人屌好撚正常啫

就算唔講立場, 狗妹啲vlog都無內容㗎啦
日日都係姣老公同隻狗

Hahaha真係好幽默㗎啫

做乜唔答人係邊度買？

因為係假野！
條裙一望就知係Dior！

我好懷疑佢其實只係著黎打個卡根本冇做運動.
所以幾殘都照著反正都唔係真做運動
另外絲打你個名

蝦佳你呢個陰毒老母 死性不改利用佳仔 繼續狙擊

蝦佳好慘
手臂一啲肉都無

蝦佳係咪冇著件約束衣?
深感安慰

汗都無滴想知佢做開咩workout
3mins空中踩單車？

Prof Ha教落
石斛同母乳都係好嘢嚟

佢真係好黑人憎

充大頭又無料

佳仔會唔會已經習慣咗

多左似蝦乾

方包達人?

是但就search到
唔知呢間舖會賣幾多錢呢

原價$339 宜家有折 $305

不是大戶人家，大事大非下，只好淘寶🙂

佢真係瘋狂試水溫
想行返親子路線
睇下會唔會繼續比人狙擊
賺慣快錢 係會回味啲既

真係多閪謝佢俾三十四蚊嘅折我

又賣老翻款

你而家叫佢揾份萬幾蚊嘅工佢都唔制出個post就幾萬蚊落袋快錢真好

見到都覺得乾
個意粉無汁
拍咁耐拖都未煮過比蝦公食
怪不得娶左佢先知中伏
比佢日系人妻既片面功夫昆左

食水深到凌辱仙自從開咗呢間鋪之後就日日都有新名牌手袋

肯撚定會拍片曬命

佢應該晚晚返屋企食飯前喺出面食定一塊先啦，唔係點解佢唔瘦

但蝦乾話唔係stay cation有待查證

用買樓/湊B的錢嚟買哂裝備同租"市區"樓，真係笑死
唔係話一定要買樓先醒，但係買完D裝備全部都係用嚟擺，蝦佳仲慘，長袖衫都無件，仲訓喺裝備度訓到頭都扁埋

又吹奏自己努力喇
慳啲啦大把人由朝努力都半夜都未吹奏自己呀
收皮啦做嗰一彈運動就叫努力
你可以努力workout係因為你唔撚使努力出片、打理家務同湊仔咋

ftm喎仲要蝦佳主要照顧者笑撚大人地個口

係連狗屎都無得食

係，柒蝦你咪以為唔影佢後尾枕就冇人知佢扁頭到拉長晒個頭型先得架

好哀怨
又係唔識笑

佢真係好廢
個b 就放養/鳩湊
家務同煮飯就maid做
拍片剪片由助理小糖做
同老爺奶奶關係又唔好

全天候可以花心思喺自己身上
扮靚，keep fit，shopping，mon留言，
諗點樣咸魚番生

仲有report ig account

我覺得係源於佢對於自己係極低要求
用麵包機整吓麵包就當自己係烘焙專家
整吓家常菜（乾爭爭版）就當自己賢妻
兩個禮拜出一次片就當自己係工作狂
做嗰一陣workout就當自己好努力
一日餵4次人奶就當自己慈母
有助手有maid仲遲過b仔起身就當自己working mum
紮吓肚就當自己完美
不過佢對身邊人要求就好高，成日嫌三嫌四
正一嚴人寬己

呢D先係食牛扒!

笑死真係要好厚面皮先做到咁

屌根本一撚樣架喎
照抄都改下個色呀摺位呀咁吖

好慘 其實邊個會忍心

真係一啲都唔得意
成五個月
一啲表情都冇

五個幾月大 我都仲未聽過佳仔喊聲以外嘅聲
明明呢個時期玩扮聲遊戲係最過癮

日日係黑房喊>15mins06:30之後就要自己係黑暗中獨處同老豆老母又冇connection點會有表情

咪係囉 幾個月你做啲鬼臉已經笑到卡卡聲
佢啲story全部都係自己尖叫癲婆笑
但個仔冇反應

係直角達人

抄襲仙唔係浪得虛名

蝦乾老友Dion 唔係咁講
佢話蝦乾 「嚴己寛人」

佢係話佳仔仲細無得staycation 咋

唔係咁撚痴線呀嘛 個仔未夠半歲 兩公婆掉低個仔比maid係第4波疫情期間去staycation?

到底點一日食一磅方包佢仲要得乾啪呢個option 痴撚線
西多士都未見佢整過

你每天過著軍訓般的生活

去唔去staycation都唔會湊個仔架啦 湊到咁不如去staycation交返個仔比正常人照顧啦

中埋武肺就真係natural selection

唔揸牛油唔揸jam唔揸蒜蓉醬又冇toppings慘過軍訓

係咪姐係可以理解為已經放棄左餵人奶
不過仲好啦 蝦乾啲奶都唔方有營養得去邊 佢食啲野咁垃圾 仲要有石斛味餵奶粉對佳仔更好

見到咁多肉就知一定唔係蝦乾整

個樣好苦

隻眼咩事，冇眼白咁

蝦乾食開軍訓餐
西多咁肥佢點會食

其實咁搞法蝦佳真係會俾蝦乾催毀

嘩佢個maid廚藝好佢好多喎
一睇就覺得係兩種風格
佢點會煲到咁高難度既湯
同埋幾可見過佢整魚

馬田：

咪就係 我唔使日日八點出門口番工，我都會日日九點鐘起身喺屋企做運動

蝦乾淨係識講 今日はx月x日です。
電話語言轉日文撚識睇咩
好撚扮嘢

利申：日文N1 用英文UI

任何人同hagone比即刻勁好多
鬥衰真係好難贏到hagone

最on9嘅係佢完全唔知自己on9, 又開lecture 又出書， 日日Post 上網比人笑

唔會掛！hagone 自稱全埋身餵，佳仔咪成6個鐘以上冇奶食？

西多士唔健康，小食多滋味🙂

仆街到 擺明笑鳩hagone d 軍訓餐on9

痴線補充蛋白質洗鬼食假肉咩

佢泵出黎用奶樽餵
應該唔算埋身餵

係 好似又紅又腫咁

係咪因為maid整
竟然有肉有汁

佢拍親story白卡婆咁笑 蝦佳個樣都好驚

如果呢餐真係maid煮
其實係咪證明陪月真係煮得好差一張相都冇

真係好似啲公屋痴線婆

睇佢前邊都覺得後邊好扁

有ig shop上年都賣緊
唔係幫蝦乾
但冇留意開highend fashion 真係唔知係Dior

正面睇，搞到成個頭好長，頭又巨大咁
好似食大頭奶粉大的嬰兒咁
😭😭😭😭
好多家庭想要小朋友 但都要唔到
蝦乾有小朋友又唔識珍惜
蝦佳真係投錯胎
見到「小黃妃」又可愛 又得意，真係咩年紀生b唔係最大重點，最重要係準備好做媽媽未🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

你肯定同我一樣，坐左好多年，岩岩出黎既新人啦
D老屎忽唔認得我地個名呀，屌人前做左background check未呀你
仲趕人番痴線西，算唔算分化蝦乾haters

估唔到狙蝦乾都可以見到咁撚小學雞on9小圈子既言論

我想像唔到蝦公平時lunch有幾豐富
同事：嘩，放監咩馬丁
蝦公：你唔明嫁啦

死啦咁樣講完，mon po蝦會唔會要蝦公日日影lunch比佢睇

其實絲打你態度真係唔使咁嘅
咁元朗絲都話咗唔會再講
基本上呢到除咗蝦乾之外 提任何一個KOL
都會畀人趕返去痴線西㗎 唔係淨係趕你
大家一齊槍頭指返蝦乾啦好冇呀
咁樣就算推到個post上熱門都冇意思

其實佢知唔知自己真係好樣衰

緊係啦，佳佳個頭咁扁 唔符合蝦乾「對視覺上偏高的追求」

嘩，即係仙仙間舖又賣山寨野（定不嬲做緊無停過

屌你

角仔呢個樣好似佢母細個

就算無留意開high end fashion都應該知啦
dior紙袋都係用呢個pattern架bor

我哋都唔知 可能男朋友媽媽鍾意嗰種北歐風知性美

辛苦哂狙擊

又整方包係咪因為佢除咗方包之外其他款既麵包唔識整

Key得好好

好撚勁

大家唔洗估係唔係maid整
肯撚定100% made by 林夏maid
1.如果林夏之前整到呢餐就唔會俾痴線西恥笑足咁多年啦
2.佢有林夏maid仲唔駛到盡咩肯定咩都唔會做
3.林夏煮野食有水先奇

好大機會係林夏maid，如果係蝦乾整仲唔打哂飛機咁，幫佢啲餸落tag

個個都可以唔知凌辱仙一定知
佢好似有呢個花嘅粉紅色book tote

蝦佳

本身我都無咩野，不過d老屎忽留言真係太on9，實在忍唔住串
其實講其他KOL我都無所謂，好似上面係咁講咩明思我直頭唔識添，不過我都無屌當食花生囉，唔會叫人死出去痴線西既

Btw我不嬲都有覆蝦乾留言推post

佢啲水蛇春咁長既名
可能連果條咩魚都未知

佢係咪諗住儲錢full pay呀？如果唔係真係解釋唔到喎，名牌同裝備又好似好耐冇添置

可能係蝦乾要住奧運 租已經佔好大spending 加上又成日亂買高價裝備扮野 所以真係儲唔到首期

西多士咁多油 又要糖漿
不了

放咗入月餅罐？

好勁

咁如果要買佢住果度我估首期都有排儲啦 應該係唔想買"cheap 樓"但又比唔起貴樓

普通消費者唔知都唔奇
但係辱仙同蝦乾買咁多名牌
又係ig咁活躍 睇咁多接觸咁多呢啲野一定識

可能蝦乾中意方形
方包
方面B

係方頭

其實呢啲kol賣衫都唔係自己 設計/打版/搵工廠做架啦
我相信大多都係低買高賣
係佢哋到買真係好蠢

老實說，外出用餐既昂貴又沒營養
我們也不是什麼大戶人家
所以甚少外出進膳 🙂
而且工人只來了短時間
我也要教導她煮菜
不然小熊貓咋型要我煮 我就會忙不過來呢！🙃

Pro HA精通蝦學
我們一般常人應用不了

幸好我的maid願意學習（花了很多時間去教她煮食🙂）才讓我可以花更多時間於事業上，金牛座真的停不下來（笑～）

唔怪得佢份人咁倔

平行四邊形

真係未見過有bb一路都苦瓜乾咁口面
未見佢開心過

到底蝦佳前世做錯咩事先會今世做蝦乾個仔
平時啲youtuber都係笑下就算 但蝦乾真係好黑人憎
佢專心湊仔算啦 咩都做唔好 半桶水仲好意思扮專家

方形界代表
所有野都要起角
包括蝦佳個頭同英文名

又嚟tummy time啊？就咁反轉放喺床

應該係一邊享受me time 一邊聲音導航maid ，希望maid 冇試過用錯刀俾蝦乾鬧

其實喺屋企沾蛋漿用牛油煎都唔會太差姐，俾啲變化啦好媽媽好老婆日日食白麵包真係難怪個老公出去偷食

無留意開名牌真係唔知 我上年都係聯合啲boutique買左條差唔多樣既

但佢似想以像亂真 同你目的唔同

佢真係有試聲音導航教人煮野食，就係教cyn

問題係蝦乾, 抄襲仙都有留意開名牌
仲有唔少名牌手袋添
點會唔知呢?

上年佢ig自己都有買呢個dior pattern scarf
點會唔知

無心串上面留言絲打
只係佢明知係抄dior都要推出黎賣 可恥

OMG 你講得好啱一言驚醒夢中人

頂你要貼堂啦呢啲

突然之間覺得個emma係蝦乾黎嘅

雖然唔係話一定要買樓
但係同期班差唔多年齡既kol 大部份都上晒車
而且蝦乾又咁慳，究竟佢係咪有咩大計呢

我非常贊成唔一定要買樓 尤其呢個時勢
但咁多KOL裡面唔計本身有錢個啲
佢條件已經最好 老公做四大再轉大貓
買上車盤一定過到壓測
除非佢大貪想買奧運站傳統屋苑

唔係架 係佢自己話要買樓架
佢仲怨老公租緊嘅市區奧運樓冇bb房

Hagone要怪就怪自己無料，所以嫁咗個on9 老公
佢之前去Sona屋企拍片真係酸到

仲有樽唔知咩永生花
應該問hagone送過咩俾蝦公

不是大戶人家的禮物 🙂🙃🙂🙃

曾經寂寞的心被蝦乾治療了 🙂

溫馨提示：聽日星期五啦大家

DIY 馬頭擺設

mon post蝦乾，係咪又打算買個蝦佳代替品
然後掛起袋，日日帶起身，扮慈母呀?!?！

佢仲要用嗰盒小學生必備嘅廣告彩嚟油

自製生日禮物
馬田其實對佢好好，比佢屌完生日食西餐，第二年就帶返佢食中餐唔洗比老婆鬧

喂你點add佢的

証 證
有無讀書架？仲想sell知性，字都唔識多隻

Alex其實係咪同非禮犯蝦叔反左面
無曬隻貓消息

有個mutual friend所以睇到少少post

好想同佢有mutual

我都有mutual friend

一望原來我都有不過無咩嘢睇到

聽日唔知有冇蝦教授嘅lecture

咩世界呀 你地全部同年代

你哋啲mutual friend係咪都係喺big4做

原來地球po黎嘅

佢想點呀

Sona收到fancl gift, 唔知經歷過減肥嘅事件後蝦乾收唔收到呢？

係

同一日嘅相洗唔洗分幾百個po?
係咪想洗底哂蝦佳啲相

仲有句英文又大楷又細楷 格式好唔療癒

比人笑佢英文差，呢幾日就寫幾個英文ig post比我地睇
Hagone 真係同林鄭一樣

Mon post 蝦，你想呢世都俾我哋牽住鼻子走？

2014年仲有人送ipod 有冇咁撚肉酸

呢啲英文我小學都識寫
有咩好曬

不過深些少要用其他tense 佢就寫錯

佢啲英文真係令人好尷尬
唔好扮Beth啦唔該

蝦乾明顯對自己英文冇信心，又費事畀人捉錯處，簡單出個英文post都要抄quotes
唔係對於學英文好有心得仲教人睇書睇戲又剩架咩蝦乾

仲要係shuffle⋯⋯
送nano都仲好啲吖⋯⋯⋯⋯

畢竟不是什麼大戶人家

原來係抄嘅

唔知會唔會del cm

軒仔嘅早餐

究竟佳佳幾時先有五顏六色既野睇？
大個左會唔會色盲世界得返黑白？

佢呢排咪成日都post 頂角方包
其實絕對係show off
我自己都成日焗包
頂角方包其實失敗機率好大
搓唔夠 發唔夠都唔會頂到角

我整十次都係得一兩次成功
佢仲要串到話想整圓角
點知出黎都係方角
真係想整圓角係絕對易過頂角
暗地裡想show off

收皮啦 蝦乾

即係今個星期YouTube片應該係頂角包

今個星期又唔知邊個生日先整頂角包呢

角仔5個月大
做娘親既贈他一個只能看未能食的頂角包🙂

都唔出奇
當初焗到頂角講到幾撚感動療癒
依加又唔感動啦？ 嫌太直角啦？

淺井麵包模

裝備撚

其實睇真啲張相
如果起身擘大眼見到有個bb咁既眼神同表情望住我
我會嚇親
好似我欠左佢啲咩好想過黎打9我咁

蝦佳個神情經常好詭異地冷靜
長期無奈同悶樣，生無可戀咁
唔似正常bb仔對世界好好奇
就算唔係笑緊，都會成日蹬大眼周圍望周圍掂

其實我睇到蝦佳啲相有時都覺得幾不安

連bb都可以湊到個頭起角
焗直角包又點會難到佢
但佢個成品完全吸引唔到我
切片做厚多西多或姐整個toast box吸引好多囉

又整佢食唔食得哂㗎？仲要啲包乾到見到都想飲水

銅心口罩

都唔撚食肉
買Grill pan嚟托鳩？
證明工具撚果然係買返嚟影張相呃個like就擺係到封塵

比呢個post佢睇
好多有內涵嘅絲打/媽媽成日都會指出佢嘅歪理同啲錯嘅價值觀
並唔係因為憎佢個人先批評佢
而係因為佢做咩都錯撚哂 人地有理有據指正佢 佢都仲要死雞撐飯蓋呢下先憎埋佢個人

隻眼p過嚟？...毛骨悚然
Btw成日講到幾唔在意啲批評 又咪係死mon po 見人話唔po個仔就即刻po出嚟
好似啱啱分手要證明自己活得好好比個ex睇咁
講到咁我行我素就决絕啲啦 你嘅人生只係在意人地嘅眼光 根本唔知自己想要咩
要減肥，keep住經營自己social media係驚冇收入冇流量同人氣、唔扮知性就冇人睇，生仔又係人有自己都要有嘅心態，咁先可以繼續cap水（有證有據佢親口講）
唔想活係輿論之下做人
就摸下自己個心 究竟自己想要咩 比個健康快樂嘅人生你個仔同老公
睇唔過眼你係有原因 唔會有無緣無故嘅恨㗎

以佢去sona屋企酸同細個冇錢都應該會瘋狂搵錢儲錢買樓

租咪兩萬 maid 5千 小糖pt 比盡蝦乾最多咪比4千
佢買餸真係3千都比多佢 當蝦公每日零用300蚊
每個月買蝦毛野3千
當基本開支4萬5
蝦公人工夠比有突 仲要蝦乾之前做kol都搵唔少
你話佢買裝備買名牌
講真佢名牌又唔係多 裝備都有限錢 有數得計
如果佢冇儲錢啲錢去左邊佢仲要冇出去打卡餐餐食貴野

原來2014年已經出到iPhone 6
咁shuffle真係好垃圾

啱啱去睇，問佢幾時收山既comment已del

依家睇返ipod已經變左古董

係喎 2015我已經用緊iPhone 6s

我2014由5轉左6
當佢年頭送禮未出6 咁用緊5仔仲送乜咩shuffle
出4開始嘅時候已經冇人用ipod

頂角包教學
頂角頭教學

唔知呢個post入面 有幾多個人睇過墨巴個酒店故啦
但其實我想講我一直都覺得佳仔
真係好似故事入面阿曼同埋換物喪蛭個仔
姐係嗰隻半人半蛭嘅怪物

可能佢會話蝦公跑步可以用

出去跑步都會拎埋電話㗎 2014年上網已經好普及lu wor
用iPod係拎多樣嘢 要輕便就買nano啦

佢本人都唔跑步點知咁多

會跑步嗰個係佢阿哥summer ch
fyi 各位新人 佢阿哥係風化犯夏子康

照住呢個速度 應該係佢今日出Seminar之前
我哋可能又開咗新po

14年仲做緊pkmg 邊有咁多時間成日跑

笑死 咁都講到跑歩summer

岩岩睇番shuffle 4代係10年9月出
佢隻色就12年9月出
小熊貓有用就一早買左啦

多謝您

我睇左 你真係賤左好多

乜撚野怎知呀

我有睇，不過覺得迪加精靈過佳仔

希望今日上完lecture之後見到蝦教授更新

蝦公打機成癮買打機野畀佢就最啱啦
買shuffle畀佢聽音樂把撚咩
唔係電子野加apple出品就一定啱男人架蝦乾
呢樣野咁大路肯定係求鳩其買
相比之下蝦公係有諗過先送畀佢
例如送過小熊貓lego模型（雖然唔等使）
下年蝦公生日，可能蝦乾會話：「好多網友問我送甚麼禮物給我夫，嘿，送了小小熊貓給他還不夠嗎🙂」

電子野加apple加平平地咪送
可以同人講送apple野比蝦公

等左2個星期

係咪又要準備開新po

今日有冇seminar

連麵包都係北歐風好療癒

佢長大前應該就係佳仔個衰樣

見到未呀蝦乾？五顏六色先係北歐風呀
你嗰啲白晒晒叫醫院風呀
仲唔狗衝去uniqlo偽北歐人妻淘寶忠粉

好興奮 又到星期五上seminar
希望prof ha唔好甩底

蝦佳右眼P過，眼珠P出界

偉大了我的角完美key

究竟幾唔鍾意先要P個仔

好惡怖，鬼片啲眼咁

好擔心佢個仔本身係點先搞到要p

留意到最近多左受蝦乾啟發嘅user名

咪就係，我同老公一個星期起碼食一次扒先特登買佢兩公婆用晒啲錢喺裝備，個仔乜柒都冇

個茶包蝦乾真係作狀到一個點

乜嘢高成本低效益
佢份人真係好計較 係屋企煮都要計幾錢 梗係唔會捨得出去食飯

176蚊靚牛扒

食餐飯都要計成本幾多錢都幾掃興

做人已經好撚辛苦每餐都要計盡一分一毫都食唔安落

我會大約計個數計屋企支出，但食方面真係唔會點慳，同埋餐餐都要飽肚
由準備生小朋友到餵人奶都係食有機菜、無激素肉，其實都唔會貴好多，同埋食少啲添加嘢，魚蛋嗰啲真係唔食㗎啦，都唔會食咩新豬肉囉痴撚線，佢本身又唔係食齋，食咩人造肉，攞嚟搞

家庭支出set每個月大概幾多錢係放喺食物上 冇問題
但係唔會有人餐餐咁樣計 呢個牛扒幾多錢買肉煲湯用咗幾多錢
心入邊有條數咪算 打晒幾多錢係ig只會覺得好寒酸好計較唔會有人覺得你係有錢

我都會大約計下買餸幾錢
都係得個知字 買餸唔會慳
買少對鞋好過

食個家常便飯都要計
好cheap

塊檸檬都係
食個下午茶洗十九幾個碗

計下家庭支出都cheap

唔好意思令你誤會左, 唔係話你
你呢種好正常, 計下大約用左幾錢有個預算咁
但蝦乾個種就明顯係縮度縮咁計, 好小家

原來你會計每個餸用左你幾多錢再po ig
我見識少冇咩見人會咁做

餐餐要洗咁多隻碟
又唔見佢計埋水費
多 鳩 餘

有maid呀嘛

原來係一月份
錯怪佢 好勤力

咪就係! 最on9係佢食果d平野都以為係天價
Hagone你有幾耐冇出過街食飯？
三十蚊豬肉煲湯，一百七十六蚊塊牛扒兩份食，cheap到呢
Hagone 你下次去食米之連3星餐廳先好講價錢喇
有個咁嘅寒酸老婆真係肉鳩酸，on9小熊貓有冇比同事笑比唔夠家用hagone

蝦乾係食完176蚊靚牛扒再po上ig單單打打

食個咖喱魚蛋搞咁多嘢畀我兩枝叉搞掂
感覺上檸茶奶茶同碗仔翅都係外賣黎
倒黎倒去hagone真係好賢淑

大家痴線西一場洗乜講唔好意思
你講完我都有反思下我係咪唔應該計

其實頂角方包係會好食d定點？
我覺得直角既麵包好醜樣好唔療癒

其實我都覺

計一計知道番每餐飯平均大約用幾錢, 每個月要預計番生活費雜費幾多, 等自己可以量入為出都好正常既

但過分執著就好病態, 仲要餐餐post上IG就真心痴線

追擊條仆街

可能係蝦公洗咋
蝦乾有幾可會整有色魚蛋俾佢食
一定要付出代價先得

咁寒酸就行返小資女路線啦

蝦乾有開excel計嘅話 others應該全部都係佢啲lc chloe celine necessities佔最少

176蚊牛扒 30蚊豬展
真係好寒酸

突然覺得我老母買餸好豪爽 佢買餸唔會睇價錢 心情好會去買西班牙黑毛豬番黎炒
阿公阿婆煲湯又係唔計價錢好好餸 所以見到蝦乾下下都咁斤斤計較覺得好肉酸

有狠狠的下料又有4粒蜜棗又有無花果煲湯就是濃甜

咁多時間 唔搵D野比自己做點對得住自己工作狂呢個稱號
將D外賣1樣分幾個碗裝
再拎D唔需要用到既油呀醬呀乜盛拎哂出黎
再放返好個茶包
工作狂就是這樣練成的

尚有36分鐘

佢似煲糖水落豬展
呢啲位又走去落肉 反智到呢

幾千蚊買對 RV 鞋就捨得

幾十蚊食材就唔捨得買，
搞到屋企人成日食下欄嘢

但著上你對腳好醜相由心生啊乾

蝦乾係捨得買把千4蚊嘅刀話切到透光肉
一來佢買得把咁貴嘅刀但食材就方面就咁度縮
二來家常便飯要切到d肉透光做乜9

好擔心蝦毛已經有迴避型人格

因為D裝備可以重複用黎打卡
但食材佢又唔識煮, 出到黎次次都柒
而且食左就無所以就會咁度縮

其實計真係冇問題 唔駛話比人聽架嘛
唔通佢想人哋讚佢精打細算、持家有道？
度縮就真

已經無肉食仲要切都透光
蝦公同蝦佳會唔會營養不良架

頂你林夏Maid又爆seed

乜矜持係形容死物嘅？睇頭幾句已經唔想睇落去

以前老人家係教唔可以一喊即抱 唔係好似蝦乾咁完全唔理
抱得多又有其他問題 例如蝦抱訓 一放低即刻狂喊死都要你抱住佢先肯訓

蝦乾xls:
Chanel 耳環 3000
Rv鞋 5000
Dior 絲巾 4000
相機 10000
豬肉 30
牛扒 176
魚蛋六粒 30

持家有道佢應該用最平價錢買到最靚嘅肉喎 佢係咪搞錯咗

蝦佳應該差唔多要食粥仔 我想知蝦乾會比咩個仔食
我凝住蝦乾會比個仔BLW 但又要做得不倫不類

食到地下周圍都係整污染北歐風屋企實嬲

6點啦

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

送走個仔到佳仔識自己食飯沖涼執書包先接返個仔啦

有seminar未

困住蝦仔向maid room，要maid喂完飯清潔完先可以放工
佢兩公婆繼續向廳me time玩board game

其實計數真係冇問題
我都會用excel計下自己用咗幾錢㗎
蝦乾柒嘅位係佢擺上網之餘仲以為自己好揼本啫
調返轉講「冇諗過$30豬肉已經夠煲湯！」
已經爭好遠
同埋$176嘅牛扒係重budget慶生..
我係你老公啲同事朋友就真係會背住佢笑鳩佢
你柒唔緊要 驚你老公畀人笑到面都黃你唔知咋

突然諗起佳仔大左要食肉點算？

蝦公啲同輩同事都係廿尾三十頭咁既年紀一定好多都有上連登
呢個post成日上熱門 蝦公真係柒到甩轆

可能佢啲同事有mon po

hello我係如沐春風絲打

依家蝦乾唔寫幾時出片啦
冇得上堂添

沒有蝦乾的第x天 陰

自己買名牌就捨得
老公生日買塊 $176 嘅 cheap 扒仲要兩份分
出街普通食個 Set Dinner 都過百啦
講到 $176 好大手筆咁

set dinner一個人都唔止176啦

好撚廢柴呀佢
咁蝦佳會唔會連粥水都無得食

我就係講緊一人餐呀陰功
$176 兩個人食要去茶記

一定有 咁多花生點會忍到唔睇
大家暗住半邊嘴笑
係我就收返埋個老婆唔好比佢再出黎柒
係時候振夫剛啦蝦公

想像唔到蝦公同事點面對佢點忍到笑啊大佬

把筆直（budget)都押注在這塊肉上

不過隻on9小熊貓睇個樣都知on9 佢應該重係好Proud of 自己有個KoL 老婆

啲衫要擺係老母屋企 個老婆仲要放上網驚死冇人知

成日陰啲陰啲改真係好核突
蝦乾唔係話自己係工作狂咩
兩個星期都出唔到一條片不如退出啦

176蚊塊扒咁細，仲要分兩個人食
去大快活叫個雜扒餐重冇咁嬲，起碼飽肚先
Hagone 今次計錯數

大快活冇lc碟點打卡呀

生日飯budget 得$200？ 唔怪之得佳仔日日都係得件銅心口罩衫啦

$30豬肉夠煲湯咩煲出黎同水有咩分別
佢仲要用嗰個26定28 LC嚟煲湯

都叫做有個籃裝嘢嘅

淘寶北歐風

Prof走堂冇seminar原來去咗海傍打卡
Sem尾喇爛grade點算呀

等大家重溫下先
每週五出片

隔周五出片

等左兩個禮拜你畀啲咁嘅野我睇

蝦佳呢？
係咪喺黑房

又要攞母乳媽媽光環

佢呢排應該會明sell or 暗sell 凌辱仙鋪頭衣物

今日は無片です

方便出街餵母乳 但唔帶佳仔出街？

冇話餵佳仔

gu買
凌辱仙啲衫咁貴點會買
又唔係大户人家

的確好多老人家話唔可以一喊即抱 但講完呢句 個b一喊就會即刻好緊張衝去抱
D爺爺嫲嫲公公婆婆 錫孫錫到癲 點捨得喊咁耐

到底係咪GU sponsor佢

如果俾d媽媽級同事知到佢湊到個仔扁頭 唔知會點諗

佢墊咗幾多先有呢個脹爆效果？
明明佢好薄切架喎

紥bin pose是為了扮double may desu

人哋既唔可以一喊即抱係指唔好bb 一er兩聲就抱而唔係喊到癲都唔理

個gif正到

(其實唔夠㗎 不過咁樣講會冇咁易畀人笑）

碌碌下熱門又推左上來
到底hagone有幾黑人憎

果然係願望池
早排先有絲打講過
佢咁嘅裝備撚
有咩可能餵人奶唔講裝備
而家見到了 方便哺乳

跟住大家質疑佢同cyn嘅感情
佢就話同cyn姊妹裝

扎辮唔洗問啦
又sell好姊妹對耳環
唔洗扮咩突然擺扎辮post喇
一早睇穿你啦

Mon po蝦你好，我係臭西絲呀

極度懷疑GU贊助 垃圾KOL
痴線西們weekend冇假放了

其實係咪喊嗰陣出現喺BB面前，安撫下佢(拍下佢)，唔一定要抱？有冇媽媽可以解答下

我覺得蝦佳會食蝦乾自創既營養懶人BB餐單
應該係嗰啲疑似嘔吐物既糊狀物體⋯⋯

上一張相仿dior裙人地問佢邊度買又唔答人

右圖同左圖個胸差咁遠 ？ 執大咗個胸

係gu sponsor定蝦乾自己痴埋去
gu pr出嚟解釋下好喎

老實講條裙着到佢好似大肚婆

又係以前同阿婆一齊湊bb既心得
以前啲表弟妹如果就咁喊一兩聲多數拍下佢就算 唔會一黎就即刻抱上手
通常會睇埋佢係咪要換片/肚餓要飲奶 再唔係就同佢玩下等佢收聲 都唔得先抱上手

收皮啦臭蝦 你一唔帶個仔出街二唔埋身餵 方咩便哺乳姐

佢話冇覺得埋身好甜蜜
睇到我打左個突
比我感覺佢同個仔好似冇乜感情咁

更新

男朋友終於鼓起勇氣同媽媽講蝦乾有幾垃圾，蝦乾又少咗個忠心蝦衛兵媽媽話睇唔出蝦乾咁衰格，搞到個仔扁頭都仲me time我哋又多一個同伴了

佢都知唔夠所以咪落其他嘢人工製造濃甜囉

條友而家慈母都唔扮 日日出街影相Po ig扮無生過仔

無生過仔唔知係咩感覺
不過睇得出佢對埋身好厭惡

扮咩紮頭，根本就係想曬奶
等人comment佢身材好?!?!
機心蝦乾

人做老母，佢做老母
咁夾硬就咪鬼生啦，完全feel唔到佢既母愛
只有無窮既自私自我me time

等蝦佳大小小，佢又會捉佢出黎賣廣告嫁啦sosad
Btw向咁既垃圾老母同廢柴老豆既教育同家庭環境下，蝦佳價值觀都好危險

咁點解佢仲要生反正佢都唔會錫小朋友

我從來無聽過有呀媽會咁講
究竟係同樣係咁覺得嘅人唔好意思講出嚟
定真係得蝦乾一個咁厭惡個仔

望得出佢真係好嫌棄餵母乳

其實雖然好多人鼓吹餵母乳
佢真係唔想餵 佢不嬲都硬頸開
佢可以企硬唔餵喎

駛唔駛講到咁委屈啊
仲要去搜尋母乳既壞處⋯⋯

自從有maid後就日日欄街
佳仔？扁頭？wfc
佳仔唔死唔上新聞就無問題

餵母乳可以出多啲post

餵母乳可以有光環

有無teaching evaluation form可以填

睇煮飯 張媽媽已經好夠做
唔洗睇蝦乾

見到佢話google母乳壞處 好期待會有一大堆壞處
就知佢真係唔想餵只係搵唔到藉口啫
好意思話自己好愛個仔？？

不如直接del 全部蝦佳啲相同片算啦 橫掂都唔想要個仔
唔好有錢搵果時又拎返佳佳出嚟呀

蝦公返工食晏有得出去食肉
蝦佳就已經營養不良咗啦

要追擊

睇到眼火爆
點解可以咁自私
口講為個仔健康
但成篇野9成係講緊佢點厭惡喂人奶
圍住自己轉
屌你老母臭蝦唔想負責任咪撚生害撚咗個仔啦
個😅真係好串

Budget得200就唔好食扒啦，花啲心思煮囉，整吓水晶肉嗰啲

絲打講啱咗
睇死佢p到咁

可能佢加粒濃湯寶呢

可能餵蝦公呢